慎防！推銷新手法！

話說今日晏就有個電話打黎...

我：喂？

佢：你好，我係新品媒體，依家想邀請你幫我地做個評分，做完會送翻百佳現金劵比你。
我：你點樣比我？

佢：你可以到我地佐敦門市或者郵寄比你。

我：（心諗想呃我地址）咁我剩係幫你做評分，現金劵唔洗比我啦

佢：唔係電話做評分問卷喎

我：咁係點樣做？

佢：我地有做開唔周行業商戶嘅評分，例如某d飲食商戶，不過我地呢排就為美容院做評分，所以想邀請你上去體驗一下，幫我地做個評分

我：唔洗啦！（嘩！屌！兜成大個圈黎叫我入局，高招呀！！）

請廣傳！！叫身邊嘅人小心！！